有無巴打中學畢業之後幾乎無做過運動

有d掛住pe堂

agger
陸運會

懷念

仲要坐office
越黎越肥
但又唔想郁

D體能差到癲

自己又的唔起心肝去做

咪又係自己問題
想隨你隨時都可以落街跑/落gym房/泳池
周街都係啦
淨係比籍口自己
無心情，好攰
飲酒去玩你又攰唔攰呀

身體有d事幾年無做
係時候郁返下

我認我係懶